未瞓嘅入嚟傾下計

Hello絲打 想睇你身材相

絲打嚴重營養不良

有冇睇我iq題

而家去睇下 或者你喺度問囉

最近果個post

睇咗
IQ73

哦